一粥麵有冇諗住全年賣煲仔飯？

橫掂咁好賣，等我全年365日都可以落樓下就有得食

仲垃圾過狗糧